大家點叫司機隔籬個乘客位？(前座 定 副駕)

前座
副駕

叫開仆街

叫開shotgun

前面

打飛機位

前面個位

女朋友專用座位

車開工友喎 咁叫好撚gay

領航位

司機隔籬果位

肥佬坐開嘅位

兩個都唔係
同你一樣叫司機隔籬個乘客位

叫開左/右邊車頭

我覺得叫副駕應該係
好似片中咁又兩個軚盤先可以叫副駕

司機隔離

車頭!
我揸車你坐車頭,就係咁講冇其他!

車人：坐前面！
搭人車： 係咪坐前面.

前座乘客位

個到個位

睇情況
如果明知你唔係司機。會話坐車頭 (一大班人。喂女神BB呀。你坐車頭吖)
如果唔係指定係唔係司機位。就會講副駕座(eg. 介紹汽車時，話副駕座都有電動椅 or 你同朋友講你架車副駕座隻門花咗)

第一次聽副駕座係大陸。但台灣都係講副駕座

我覺得副駕。應該係協助駕駛者先叫副駕
齋乘客位。駕乜鬼

大陸先叫副駕
香港叫司機位隔離或者前面

我架車前面計埋司機有三個位

車頭

副車長